FIFA19 Ultimate Team討論區 （74）

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦
[

有咩歐聯人可以頂到glik同subasic個位 完全搶唔到，做唔到M朗個sbc 呀

wait

仲差一半先買到尼馬

想問下入完送1050 Fifa point code仲洗唔洗去邊禁制？我見仲未過到俾我

你要靜候，再靜候

頭先問Mksbc 係咪阿迷
我都係窮撚 心大心細緊好唔好拎晒副身家
All in mk auba sbc
但係untrade好唔抵咁
又驚阿記冇其他顏色人

今集真係無見過人用BALE咁滯
依度有無爸打有用過?
睇state除左各少一星之外其他都好似BALE好少少

stats

SOR

我用左呢3隻做, 本身買落, 依家應該好貴
CB Nacho
RB Odriozola
CM 神軒

我都係阿迷, MK SBC真心唔抵做
我只做左殺克達果格要個55000包, 本身齊卡, 同埋83RATE要求底小小

Modric幾時入手好 70k又唔係話好貴

有性格咪bale

隨波逐流咪包皮

利申兩隻都試過

祖記隻barzagli 俾人10000 buy now左，發生咩事

好想有全隊阿記顏色人

BALE 係DRAFT玩過幾難用
模組好高大

rating 89 都底價40k

rating 91 又食用到既70k 仲諗

對得住身價啦

對cb

想將包皮同蘇9放係同一隊 除左icon有冇更好選擇

阿狗
奧巴就一定做唔到，mk原先諗都有啲機，但望到個市
怪就怪自己今年fut新手，又好似啲巴打咁研究下啲炒卡發達。

係咪即係更好既icon

又無*

差一隻姐 PAPA都叫有張OTW
如果細梅搵場頂番入一兩球 應該出張IF掛

UCL卡早幾日跌到無人BID, 手痕買左堆預做下轉歐聯SBC, 點知出左呢D球員卡SBC爆升到野野BUY NOW價

漏左張圖 自膠

用蘇金寶咪得

我本身無乜本，又無好似巴打咁醒入下貨，結果就入左個惡性循環。無本就無卡，無卡就無錢。

入場轉陣咪得囉

屌你啦
咁仲有享利 柏金 韋拉

會send email比code

彈彈波 4231 同41212(2) 大家覺得邊個好用D

有機會落左去宣傳箱

唔洗, 不過無咁快俾到你,
差唔多成個星期先有

De左個app 係 App Store 搵唔番

大家買野前都唔睇真啲
有講會七日內比email 你
我等左一日

我又係早幾日走去睇下，3000唔到買咗張wass ucl，琴日睇全部過萬

我已經入左個Code

勤力d打sb同dr 應該一星期有50k 同埋用EA Store買每場加錢

下下都要ucl card 做, 依家ea 回收番大部分ucl 廢咭, 唔到你唔服

有冇高手指點

好彩之前抽落好多垃圾ucl un吹卡

4222？

變賣小量家當換咗隻sbc mk

好彩1300-1400 buy now左一堆 resell 3000唔過分

Fast build up 後防一搶到波想傳, 但d 人已經上曬去, 結果要後防帶波上去

夠膽死Cam衝到同前鋒平排等過頭波

下轉UCL又跌果時, 入定D大路國藉 巴西 阿根廷 西班牙果D, LB RB LM RM LW RW

多謝巴打指教

一樣咁好彈

彈波係手法 唔係陣式

Bale難夾 modric Casemiro Kroos 邊有pro players肯用
包皮夾到Matuidi Kondogbia Pogba Kante Lala
或者一隻Vieira Petit就夠chem
5*SM 4*WF 靈活已經贏成條街
Bale係打ST先有用 打RW一啲都唔好扭 又少氣

咁442/4231(2)應該balance?

正路fast build up 即係防反

433 4321 比較適合

仲有220萬筆值左右 填一個st+cm 有無巴打可以比啲意見 入場打41212-2

potm 美羊 有無食評?

係咪真係upgrade唔多

fast build up如果你無係佢走個個時間點比直線佢
D人就會上左去唔會落返黎
搞到中場好空同比唔到波
而家用返均衡仲好打

用緊4231 2 fast build up
人地攻完攞到波就傳比閘 再直線比翼爆落底 or 傳返中間遠射 一失波就好麻煩所以做唔到入去老閪都射走個波等班人回覆企位

St icon 蘇亞迪斯
Cm 美斯

Cb換左做 史堅尼亞之後條防線係唔係都縮

搞到中場一大個gap，點搞

有冇blanc 85 食評？

想問最新版既companion app係咪要update ios先用到？

值唔值得賣左普巴換尼馬/包皮

求意見

一野轟落去89cruff到啦 唔洗諗
中場平平地買隻ucl rafinha 有錢先再upgrade

覺得唔值 換左右翼先

你個陣換包皮 你都要kante /pogba +if lala 夾chem

右翼換if馬列斯

好想整MK 但理智叫我唔好

我想整美羊

本身諗擺廢明奴st 亞古獸cm 同尼馬夾chem入場換

包皮未諗掂

真軌一問
有冇咩位可以upgrade

唔想要25古

個左閘好用？

冇untrade普金就唔好做

整美羊仲on9 MK都叫仲有得upgrade

同埋同普金比多左成100點

Mk都唔好做啦 去到6月先upgrade收普金kdb
到時一埋tots toty
利申：淡友

有無巴打有Dybala+Griezmann 平價陣推薦下

有冇人換咗SBC A朗

好 即刻理智番個人 5xxk 整乜春

遲下大把平d既替代品

防守好過Robertson

又數

必有
馬基 ballack zola

次選
petit lb

veron

deco

軍刀

有無if 迪馬利亞食評
有d想入

451 3CM 玩落幾好玩
搞唔掂又可以繼續落番底

咁撚多車迷既

我覺得美羊整得過 反而MK就真係唔抵

試下用萬聖mings 強力推薦

我都驚阿記之後無顏色卡

防守又得 攻又得

都係

non icon st 黎過暫時一定top 3

俾我排會係c7之後

再if 應該88 感覺都無咁傷

係預不停用捱一兩個月會悶個下

一鳩傳就失位 比人空

有 用普金 其他位轉ucl

ucl live 花蔓用左一場即賣

distribution kicking 太低 派左球膠

neuer 呢方面勁好多

反應係快既 起碼要upgrade兩下先可食用

隻普金Werner 早三兩星期二千幾，依家八九千
果時仲渣住三十幾隻，太早放了T.T

邊估到呀 個時我隻隻蝕過千

xxx唔好整/買住

遲下大把替代品

之後到下張想要又諗遲下又會有代替品

講真隻隻野用得開心咪得

因為連包皮焗住要用拉比奧⋯
但用落又幾撚勁

叫乜都有d咁

你d untrade派唔明

隻game係靠不停換人你先想玩

untrade鎖死晒好快唔想玩

但MK快同靈活過kdb好多 鍾意用靈活既球員

kdb用落係有d鈍鈍地 就算上年toty版都係有少少

上年最屈扔左隻ADP去做真朗

最後*

falcao mk因 sule都係突然9000 10000咁

就算唔係untrade

trade得果d人好多人都lin住春袋 拎住舊錢唔敢買人
驚會出再好d既

不如早買早玩

我用adp 換 古烈治

防單刀都好掂

MK好正5* weak foot
但係我覺得普金都夠用 17-8萬整隻好似唔係好抵

我都係 發現佢起中場好搶得

應該咁講1隊波有2-3隻un吹可接受 但能力要有返咁上下

好似美羊咁你玩2-3個月之後唔用都可以做後備換出來

但Mk 2-3月我估連後備都唔會換佢出來 真係得個擺字

邊有人咁諗野 佢地係驚跌價

點會 mk起馬可以升到88掛 都用得過

賣ps4 ut coins
包卡
tg係

btw
講起自己用得最順個陣
都係全英超陣
用費奴 alli gueye果陣
隊波run得最順

有冇blanc既食評 踢4231同412122
諗緊好唔好唔用佢 轉kante Upgrade其他位

3個月後升到88未必唔用既 十幾萬有隻5腳英超人

佢係衰在個國籍 如果巴西 法國一定做

上個Post係咪有師兄想知點大金額交易又唔比人封
tg: ckwong1213

gueye冇上集咁屈了

升到88果時 TOTY都出左了

我自己正選11人只會愈換愈勁 唔會因爲怕跌價放返出去

同埋有心炒卡2野就賺返 係有d人搞笑到 放左隻野之後升

價入唔返

而家換曬d勁人
走位鳩鳩下咁

屌你Sonaldo個髮型update完成個花家姐咁
即刻唔撚想用

我仲用緊gueye 我想換佢 但覺得佢個位一換就係要去到kante呢個級數 如果唔係可以唔換住

想問87 zola搭包皮會唔會好膠

TOTY 百幾二百萬一隻波

好過之前 但都係好樣衰 update左似gay佬

泡菜劇演員咁

你咪試下宜家用番個班人睇下走位順唔順

你將隻mk同toty,icon比
緊係冇得比

唔知佢會唔會幫agger路染白個頭呢 白頭佬好型

無曬cash了
而家呢班打j用

以前果個好d下話 雖然好假
而家似Gay/TB

宜家多左人upgrade晒個陣

又打熟晒個gameplay咪覺得走位唔順

抽下包買買賣賣去到1月就有架啦, 上年我都買左隻KANTE TOTY用

柒到仆街

十幾萬買呢個能力又唔係貴既 但個國籍好趕客

用佢前面一定要英超/美羊

琴晚出完新patch已經發現左個bug
我R2係finesse shoot/拉衫掣 我用完Berba spin後想燙會變左輕輕出腳tackle 試左幾次都係咁

EA鬼有咁好效率

古烈治

抽到/買得起toty 先算啦....

Dybala最平點連全隊西甲？

matuidi
kondogbia
ben yedder
griezmann

擺後備

之前有次普巴射12碼慢慢妹果個動作隔日fifa就更新左 我撳完見佢妹妹下都嚇親 妹得通常唔入 好似zaza咁

如果佢keep住白色頭 應該fifa20就幫佢改

唉~~~~~
西班牙籍84以上的if卡無曬貨喇

食shadow 好爽

屌d6對左場有icon
但贏唔到我15k普金陣

點會無呀 我都拎住幾十張

有無圖

del咗佢個動作?

睇錯咗

呢個真 untrade 有愛做真係無咩所謂 鎖左個位起馬以後換少隻人 我隻un吹 icon 查古已經玩左120場 永遠換少個位

應該upgrade咩位先？
250k budget

後備有Hamsik

仲揸緊if卡斯拿斯

Dybala

睇下個死人頭樣衰到

最大問題係換人會亂哂 明明option入去係岩位
但踢緊係防中踢st st 踢防中 琴晚因為咁4-0 比人追到4~3 最後唯有換多隻防中出黎換走隻st守

換走mertens?

下下都話toty出左之類 到時玩得起toty而家都應該揸住唔少top野啦 邊有得咁比 十幾二十萬un吹保底2次if 咁計已經抵過futmas果d

右閘換祖記隻黑卡
基亞連尼換黑卡manolas
中前場幾好 唔洗執住

就算未patch之前我都成日中呢個bug

gay佬馬嬲咁
真人明明好靚仔

Thanks

好過之前個微曲髮先啦

打WL成日比perisic屌打

Yes
一係upgrade 龍門(漢x)加右中場(IF Suso)

我唔多識用
之前用開西甲跑狗

Fabian

Thx巴打
Suso有考慮過 但無real face

都唔會太慢
今集仲比之前快咗靈活咗

有冇人知點解呢張野斷曬貨
搞到我唔知賣唔賣好

我唔明r1叫人埋黎攞波點用
條友衝埋黎攞，傳畀佢就變左醫院波

成日比perisic屈身型 仲要左右腳佢都得

84分做sbc掛? 早兩日解散左隊葡萄牙隊賣左好耐先賣得出佢 如果頂價賣得出就賣左佢

儲錢換包皮

牙朗 用黎打st好 定 cam好

市面上真係一張都冇
想知佢會唔會再改price range

可能係我黎，對唔住

綿龍定耶so好用？

太大諗頭

英超rw真係冇咩選擇 冇做lucas 又買唔起salah 用過金章麻麻地 希望換到柏度

最勁cb 綠色連到kdb係邊隻
熱刺定曼城？

一定係公司佬啦

計樣Toby

Update左之後幾好玩，可以睇到人地有無用timed shoot

有一次比人炒6球，球球都禁區3x碼綠燈⋯有空位佢就禁⋯封又封唔到⋯龍門AI撲唔到就係咁先⋯屈撚到 好似nba 3分雨咁

ea攞撚咗個領導地位又整埋d咁嘅閪招

M朗有個solution要佢
我副晚做左， 好彩自己有隻untraceable
我見有幾個solution既歐聯卡都冇價， 即係market根本冇人放張卡

要做m朗就要快了，第一代歐聯卡只會愈黎愈少

EA 今年nba live 做好左

帶埋呢d柒技術去fifa

本身玩德甲用唔著呀
ea真係比狗屌,其他聯賽就有sbc做
唯獨德甲就要曬時間去嬴十場dr

跟住又會話，到時出tots 就大把代替品

歐霸卡改左樣 唔係得張大頭

咁多車迷 我又貼

諗住玩猩猩推介既最強防線

你都係玩一陣姐 咁疊水 轉頭就icon team la

左下角 加龍 就真係推介 兼用緊

右就

五隻

唔用boateng?

set max price 一野比人秒左

點解兩隻cb 唔交換位？

hummels 真心勁

boateng用過 無咁正

同埋太頓

Ching 想問下林伯唔係86好啲咩？88好似有點慢？

有220k budget
可以點改善
好唔好賣走隻rttf kim？

換左位walker冇10chem

隻88 lampard 係用嚟炒 平時唔會攞佢打 DR/WL
好快冇氣

tah 194cm都好勁下 好撞得

Walker 8 chem

賣啦 有價
跟住換隻84都係4萬左右

點可以儲到咁多錢 新手淨係打SB 每星期得萬幾蚊

要唔要coins?

中prime icon賣咗佢就有錢

composure 太低

不過今晚會拎到 再試下

感覺係d大舊衰易foul 個type

標準答案 炒卡

原來係咁 我諗緊買86林伯 kante定kdb好

第一埸就輸12m

Kante 係咪勤力過 pogba?

最重要差唔多係免費

果然 邊有咁好死接近免費有好野

打埋今個WL放人 跟住black Friday 入人？

咁我都係和佢姐

暫時得波叔 potm世3 同M朗

hummels Aggression&jumping好低
係咪食anchor最好

一定要咁做

親身感受下work唔work

你以後就知咩事

人地點講無用

正日係升

食shadow or anchor la

我食shadow

你想蝕錢嘅話可以咁做

POGBA貴過KDB係咪因為國藉?

呢到個個中古烈治

貪anchor boost埋phy個幾樣 不過得70speed

因為係獌 同埋個hair style 為主

呢個真
髮型都值100k

正日升 bf前後跌？

猩猩：星期五放 星期日入返黎打30場

唔睇好巴黎出線？

希望星期四中icon

8隻
不過係後備陣
本身仲有隻m朗
但出左sbc都推左佢上正選陣

最panic sell已經係youtuber 上一兩週不停發功講bf

震左一班人倉
跌都係睇有幾多人俾人震倉賤放

唔放明同升同跌呢個道理既人點震都唔會放

睇下邊邊d人多

好友vs淡友

個gameplay 快咗咁多

更新完巴利個樣到底有咩變化

想用Dybala g7
應該點擺

渣住賓周馬同 Alex telles RTTF 卡， 想問下點決定賣唔賣佢。

係咪應該考慮隊波有冇機會進級，條友易唔易入隊，唔知應唔應該等到無得抽先賣

俾個窮撚版你

15 萬做完

D包中咩

If romagnoli
Carvalho
Kongdobia

唔洗理踢得好唔好 唔出局就有得升

做撚左50個gold upgrade + Alonso & Mk sbc 抽晒d包0 walk out

用自己卡做定買卡多？我budget係咁上下，做左個宜家得返十皮。

咁放唔放即係睇我睇唔睇好皇馬同波圖

唸係咁唸
但老實講賓周馬唔好用,就算升左點都唔會考慮

用咗3張自已卡
ucl de vrij/candreva/arthur

UCL live 賓周馬 heading 99 wor

賓周馬幾好用啦， 食shadow 唔差

用過 感受唔到個99 heading fake stat

近既咪等無得抽升少少就放

要大升就有排等

幾時出埋 中堅同龍門可以link

不過賣唔賣駛鬼問人

你諗晉級既野 市價已經price in左出黎 當然等撚到十二月晉級可能升多dd

其實等到大升個時先賺 近少少放左拎舊錢跟更多巴炒下卡舊錢升得仲快

用熱狗就知你偽車

用萬聖節頂住先

4-5-1 同 4-4-1-1 有咩分別？
見主流開始shift去呢兩種

OTW Sokratis
UCL LIVE Sanchez
OTW Alisson

你地會唔會突登轉陣去對返唔同陣？

甩頭髮

易hybrid，入場再轉陣

想問下black Friday 係咪下個星期
想知有咩網站可以睇到呢類消息

見人入場轉41212/4231多

更多巴
全部限定角色有齊咁濟

賣PS4 COINS ~3m
有意 TG
FIFAJJ

Futbin

自 Pedro 應該未有人換到住

睇多次先見到

futbin 都有人信

我7x 隻icon 任砌tim

不過我估其實更多巴 有唔止一個account 炒卡

信不信由你

Bale: 唔需要更新我

原來由78 升到 99
買隻黎試下燒味先

Son

改左電腦？2場初學sb都狂搶波 掛勁耐

入1隻UCL live有冇可能賺到錢？

賓周十幾萬 皇馬又出到線 擺到12月應該唔會點蝕既

好樣衰呀SON

覺唔覺得燒味好似勁左好多

今集出呢D特別卡, 例如SCREAM 同 UCL LIVE 覺得EA都係想玩家多D用黎玩下,要炒UCL普通卡都炒到

因為我只係夠錢入一隻

Fifa有時會計錯入球者
明明用干度比亞入波
計左Rodrigo入

0科金玩到咁算唔算ok?
今日同個科金fd玩 佢唔撚信我冇科
好撚心酸.

有冇巴打有blanc 85食評？
踢4231 412122
諗緊好唔好唔用佢 轉kante upgrade其他位

好撚勁呀

明顯零課陣喎

哇巴打好勁呀 可唔可以教我玩

呢個陣無課有咩問題

呢個陣唔課都輕鬆有啦

我都唔明佢

屌 搞gag咩

0課

呢個陣 零課 直頭講都唔信啦

玩到咁叻

係咪要呢d responce?

我都係零課

我都係0課...唔敢貼陣了

有冇巴打刷德甲TAH?
一人WIN一場 入10球

0課 全部炒卡炒番嚟
睇leaderboard 炒咗4.1m

On9.

有冇89波叔食評

今集搵錢快過以前好多

我都好心酸 你零課個陣咁廢 今年咁多派彩

其實炒卡唔一定炒球員
炒轉位可以好快就買到prime真朗

前提係要夜訓

覆你條假膠仲要話我on9

好撚心酸

炒卡唔叻 抽卡又唔掂
但每星期派飯都10萬 好快有錢

NEW TERMS:
0課心酸隊

大佬呀 真心又當假膠
個陣先值60萬
佢咁都話我科金
我真係冇野好講

就係咁廢都比人話科金 你話心唔心酸

點解你可以仲咁真心覆落去

是但啦屌
咪唔好撚理佢LOR
我都0課啦

師兄教路

又陰D 陰D CUT走D野

打鳩佢啦 屈夠你課金 上次有個fd咁話我 打到佢住左兩星期醫院

睇果位0課ching嘅回覆
發覺佢係直必腸
大家原諒佢啦

cut左有幾錢

報左驚

呢個唔知第幾個account 黎

有無icon前鋒係用落似so9
筆直1m內

Alvaro morata
Romelu lukaku

有冇巴打85 blanc食評？

其實今年真係日日派包咁
但唔明點解d conis 都係咁貴
一個月前打左百幾萬
拎哂去抽包 之後慢慢再玩
依家又打番去差唔多100萬
但conis 都仲係賣緊10幾蚊一萬
風險又高

建議你慳返啲錢
一係直接上牙朗
一係用蘇9
1mil個堆icon前鋒唔會好得蘇9幾個

150萬 CRESPOGING

好撚勁....真係未見過咁勁..點做到???????????????????????

幾時有課金土豪隊

一隻識埋門 hold波既防中
但能力同心態都打唔到CM
打DM啲防守能力又唔值900k+

萬聖節兩隻 真心好用 等沙基利boost pace shoot 不得了

食anchor打cdm，勁到仆街
後上有位嘅話又可以射

同kante雙防守真係好勁

有頭鎚同SM既so9
但要用大陸仔個句 唔係質變
用100萬去upgrade其他位可以做更好效果

上年用佢同petit 好正 用到完game

好撚on9
Cancelo otw買完發現冇real face

用緊

試玩緊馬圖斯
幾全能

但好矮

用ucl Florenzi 算

佢矮得黎jumping高

遲D有錢搵偉拉搭佢

抽紅卡抽到咁算唔算ok?
今日同個fd玩 佢唔撚信我唔係ea做
好撚心酸

有無用大簡既手足
想試下彈弓人既威力

我覺得紅卡抽到咁 仲摟屌過全icon

用緊唔特別勁 普普通通咁

終於突破到

用錯例子喎師兄
人地想表達無課

勁
想知d2係咪elite level

g1~e3掛我諗
不過我諗都要等聽日派咗彩d對手先會變做D2
D3已經要好專心咁玩，D2真係唔知點

覺得DR難打過WL
琴日打D5都贏唔到
好撚多本身勁既HEA打

agger
DR勁好多

你上咗D3就會覺得WL輕鬆過DR架啦

英超左翼
Son, mane, sane
慣左翼位cut in

sor睇錯你話wl難過dr

88費高
定90 哥斯達

要黎打CAM
我見價錢差唔多 有無人有評價

咁有heart 上d2

又真軍 search人又耐d

呢道得D 窮撚圍爐隊.

傑1巴打你有冇用time shoot?

係幾自虐架
但唔想特登輸返落去

不如巴治奧

教我玩
成日拎住隊勁野輸比人
隔住個MOON都FEEL到對面恥笑緊

有冇人share下啲重課陣出黎 等我葡萄下

要用葡萄牙連CR7

Ucl alisson好撚柒廢 乜波都救唔撚到

要高就波叔，188cm

比我係對家都笑

手車唔勁又揸拉利

我揸錢七唔笑咩

係咪pogba啲fd 諗住用佢拍pobga
定係用返kante算

我諗住係用夾pogba

dm緊係用大肉腸啦
blanc>>>>>kante

禁區外入波多過禁區內

要用葡萄牙連C朗
呢2隻價錢差唔多
巴打們比下意見

我都覺
打到g1 但係d4仲係咁輸

因為真係賣得出

琴日打
41212 (2)
兩個ST 距離好闊
禁區兩側距離左右
中間隻攻中又比人封左
好難打

me2
d4勝率唔知有冇一半
delay到唔想玩

笑下自己好過
冇錢學咩人玩ut

買psn送1050點 抽哂15k個pack好唔好

依度有巴打e1喎 我依d邊有資格教人

上個禮拜負碌姐

我意思係你有冇用timed shooting/ timed finishing?
即係射波前禁多下果個

求教
唔知係SETTING問題
定自己太屎

好撚灰
對面識得一招 就後場鳩用L1 三角 轉底線放狗
明知佢得呢招都防唔到
然後就鬥好彩睇佢幾時燒味入
結果都係俾佢屈死

緊係有啦佢今集特登出緊係係啲屈機野黎

真心, 好想開account 再繼續玩, 但係一諗到delay 就唔撚想再玩, 宜家40/60 賣coin 定繼續

其實玩左咁耐，都無點delay過
其實係咪屋企上網問題

仲打緊 大家估我會輸定贏

中左4次柱

咪得閒先玩
又唔係靠佢開飯
coin唔急賣嘅

untrade先抽都好野

我都係上網抄borislegend架咋

普通都係

有無些牙下

我都係
咩陣都好
前鋒一定潛入後方
雙cm/cdm嘅話，2隻都留後
3cm嘅話就中間嗰隻留後
雙閘都留後

抄功課抄到e1

我個隻ok喎

咁功課

應該係人品問題, 呢道長期有班撚屌應該前世做咗太多陰質野長期被迫害, 淨係識賴EA 又唔話自己技術, ISP 應該都唔關事, 網上含1000M 又好, HKBN 又好都有人話delay, 又有好多人好似ching你咁話無事

結論係果班人問題, 可能班友玩緊另一隻game黎

ching 咩isp 可唔可以做個記錄?

但又真係好好多嘅
雙閘雙防中都留後，防守係好好多

大家分享下心得姐

個個都唔set

如果有人教唔係咁set先出奇

全部留後唔會太少人進攻?

用緊我自己每2場有1入球1助攻

唔會架，我4222進攻都係靠哂前面4個
雙閘雙防中搶完波即刻彈比前面

Kepq都勁過佢

防中就算較咗留後都唔會真係完全喺哂後場架
唔洗驚會冇位傳，絕對做到駁腳

Kepq**

中5次柱 第一次玩到笑

屌 kepa***

中場3角用法國定意甲好 未用過拉比奧泰路素 見佢地防唔算高 又hm 會唔會中場任穿
但計埋將來升級 好似法國潛力大d

雷哥finishing太低 會打到爆粗
用費高不如Dybala

咁都幾高效率 攻中黎講

Hkbn

場場都笑

因為hybird 要玩一張icon

笑住玩 輕鬆d

我就一定用閘進攻 唔用唔識玩

我都間中轉陣 閘攻 set balance overlap 好撚好用

猩猩唔係話你玩開彈彈波慢慢妹嘅咩

single season初學級都搶波做乜鳩

成日白界內撲

推埋隻閘上黎猜波囉

18130分 安唔安全係第一

有無巴打有更多食評

大家角球有冇特別守法？成日corner 比人入波

留名

想入其中一隻
有無巴打有食評

按實R3控個龍出到去小禁區頂 唔擔保100%守到但守到80%

Socrates 雙槍重炮 古烈治未用過

輕輕一推

想問psn送點個個點搞
就咁買就得？

錫菲聯個周任要打邊個mode

大家通常會砌兩隊輪流用？定係集中資金砌一隊？

睇下你要邊樣攻中 雷哥係傳>射 dybala 射>傳

同埋我隻雷哥都頂入幾多波

今晚試下先

有冇巴打可以幫我執執後防 有10萬左右 後面係咁失波

Road to Final既阿朗素個sbc洗唔洗10萬成本

你真係冇諗住賣基士文

睇下你自己有沒卡 如果咩卡都無就唔只10萬

呢樣真 今集呢種系統令我始終對呢d分數有執著 唔想扣分

基沙文個卡面好靚呀

賣左可以成隊升到好勁

諗住等佢升1-2分先賣 btw基士沙唔算好屈 唔知我唔識用定點 就到禁區就食哂屎 一係勁耐唔射 一甩波

賣完隻88keane轉個頭忍唔住又買番隻90 明明諗住忍手等black friday

有錢就身痕

Black Friday icon 係咪唔會點跌

有諗過 但好多卡係跌價 佢似好保值d

閘就算較咗stay back 你touch pad再set attacking full back咁咪得 靈活好多

真係唔知
不過icon要轉手都幾煩 我隻88賣咗2日先賣到

85 tah 用咩style 好用

黎緊d平價icon應該全部都70萬up

有冇巴打教下點抄卡

低買高賣非自用為之炒

而家入定堆保方 星期五放

咁又係，放一隻先，拎d本

人地想抄喎但係

又保方

巴打們如果踢4231同412122
呢兩隻邊隻好啲 價錢差唔多
唔該

保方好撚炒得

攞張紙，拎枝筆就得啦

炒卡必備

前排入果堆保方仲未升番

有冇RTTF Florenzi 食評

抄卡真係唔撚識 有請更多ching

要睇下EA用咩language去寫code先

巴打定大陸仔

連中3次 全場中8次

想問下巴打會集中資源投資一隊 定係分開砌兩隊輪換

首先你要認住有位叫更多詳情既ching

睇佢放風入咩再跟 (差過佢買價就梗)

咁申手黨就要將就下

佢半夜話放得就起身放

一隊啦

好
我開12gold12 rares pack 無board, 開24 Gold 24 rare pack 又無board，反而開呢個中左隻UCL RTTF

乜撚嘢結論嚟 你遇唔到唔代表其他人無
delay原因有好多 scripting/網絡問題/主機問題/設定/帳號活動 呢啲都有機會影響 真正因素得ea先知
每個人受影響唔同 無得一概而論

我果隻都ok, lloris 同 Ederson都試過最尾長用UCL alisson， 可能貪佢個樣夠順眼

其實係咪見d卡個價跌左就入定d 等佢升左就賣 通常睇d咩黎估邊d卡會升翻

唔等black friday?

更多巴有無新貼士 聯賽SBC?

巴打們有冇dybala食平

一隊
回體隊頂盡俾5皮野去打傳奇級sb

唔通真係要貨金

二隊用untrade野打sb

好用

Bf 貨金會唔會有折 ？

想問black Friday 係咪會有special pack抽？
續左會啲points唔知留黎做乜

等我入手買黎玩下先

轉左gameplay之後打左6 7場
一場都贏唔到
棄game了

啲pack好似平啲 唔記得

入if mertens好過
遲d bf又跌到仆街

折都唔比咁仆街

我覺得petit唔係prime嗰隻都唔太好
依2隻我會揀blanc

我想問點先攞到快閃柏度
過咗半個月都淨係出咗幾張fut swap

+1

人地啲跑狗快撚到傻
我啲跑狗慢過梅毒

我想問下玩控傳，ST禁區前攞到波，但d人唔控CB，‘得’住曬4隻係後面，有無咩辦法可以轉到身射波？
搞到要我係咁回返去後面

放d 100k 125k pack班傻鳩個個好似餓狗搶屎咁搶仲要平比你？

睇st
dribbling高既可以試下扭

真係封哂位就傳後扭/傳後分邊再扭/傳中

炒卡台

賣Pc coins 4.5$10k 有1.5m 包卡唔包稅

抽起個波volley

賣ps4 ut coins 10蚊10k
包卡
tg係

等多兩日有哂命台

功課

仲有3場就唔洗用德甲垃圾廢金隊

好撚難刷 啲仆街痴撚線 -6追和就走場一拍兩散

成日都係咁，以為個加速制錯撚咗，set 到一加就係極速都係一樣，大家都99速，人地極速，我隻就龜速

應該係技術問題，㩒R2要d技巧

用10萬 買左山齊士 洛里斯 azp 後防勁左好撚多

越後越急就越難刷

聽日下晝4點約定大家

紅卡mertens felipe anderson
仲有一堆icon/一pack入面3張貴價普金

我都係
人地隻拿卡破越位破得幾快
我隻耶穌過左帶個波慢到可以比人追番
而家連波都唔識射 更新完連波都入唔撚到

今晚有TOTW啦 應該會晒卡雲尼 拉狗同DEPAY

same

唔撚刷了

預告埋星期五六日埋怨台，特備節目互屌大戰中鉛傻鳩隊 vs ea 契仔隊 張會亂入

我琴日差一場
不過2100-2200左右個圈子唔係好大，應該都同你打過

罵戰台幾點開

欠4場但未遇過呢d

想join罵戰台

你罵戰top100

好撚耐無join晒命台 開包開撚到灰左

大家準備好聽日4點最高中83未

You has been reserved

我2100 - 2200咗2，3個禮拜
每次都係差1場就會輸
依家終於上到

唔好撚俾我上到elite

我實同技術派再切磋下

仲記得上集猩猩1條友力戰群雄

恭喜，打幾場報告下咩環境

因為我知我唔會忍到手

70000入左IF Maguire同IF Barkley自用

點做到

不定期 難估過sbc

上咗之後即刻熄咗機休息
今晚再算

你都好快上到

我覺得無自己無點delay過
pro機內置ssd netvigator500mb
5格先入場

都係技術問題，ea 會做，但30場先會有2-3次，唔會次次爭1場就做你囉，好明顯技術問題

不過恭喜你終於突破咗個技術問題

我發覺用番自己隊波淨係轉ST餵俾佢仲順

LBJ?
Ronnie？

呢一兩週已經絕佳機會 好多普金陣應該沽晒等入貨

所以個市一定會bf日大升

個demand一定大過supply好撚多

我都冇話ea做我
我好多時差1場都係太緊張輸自己嘅

發覺依位巴打對依樣嘢好敏感吓

好撚mean

不停睇個post 驚miss 咗更多巴提我地放

我花生友講下笑架者

意甲啲人防守係咪有加特 銅牆鐵壁黎

佢條連登反話王 你認真

？

Ronnie 黎

不停refresh等更多 點撚知成日係條撚屌腥腥

南區果個？其實佢真係勁？

對過佢一次，上半場已經輸4球

邊個？

有冇手足有Kane食評？
想用佢拍紫卡月巴

而家仲有冇咩卡值得炒下

果陣猩猩可以連續幾個comment過100字
呢啲真係top100實力幽

本地pro gamer

Keane 巴打有無用過 點樣？

巴打想問下最先upgrade係咪屁馬
定係直接儲錢上隻李三腳好

炒卡有冇心得可以分享下 點樣睇d卡有冇市場會升值

猩猩係咁 上年WL遇到佢紅卡尼馬

玩下就嬲猩me

好爽 搶曬啲波 我拍住隻Matuidi覺得好大對比

全年最有印象既一場

每個細節我仲記得

用緊達屎特根覺得好用 有冇必要轉neuer？
中堅Boateng + sule （全普金）

sbc
rating
實用性
國籍 聯賽
位置（lb rd lmw rmw)
卡種 （if rttf ucl)

嬲到Fifa 46

改名叫更多猩猩台

要升ios12 先用得個app? 係咁叫我更新個app又無update

再有機會對一定十倍奉還

等我苦練左咁耐

不了
個個reply都千字文互屌

今日放唔到既卡後日先放算

8點了 仲未有抽到icon圖

等我聽日post

用web app 算9數

呢幾日清倉都清左400k出黎
平時抽包太多垃圾
今日賣隻查比亞都2k

上集出到去打event 唔駛點討論勁唔勁啦

D4個rank1都要成2萬4up

頭先用A朗
以為加速制壞左
禁極都好慢

奧燒真係好撚好用 如果奧燒有顏色卡應該好撚貴

最強攻中

邊個a朗

70加速力

今年呢款qualifiers佢應該出唔到去打了

有totw偷跑圖未

頭先同佢打 佢啲time finesse好準 下下綠

香港其實仲有咩出名勁人？淨係識sony,ronnieyau,shingmanshing,molo，全部都打過
自己覺得shingmanshing最勁

ronnieyau仲要幾靚仔
唔𨶙公平

有冇陣兼容美羊同M子

個陣個仲幾皮野 好疊水

442 左面克羅地亞
右面英超

其實佢地出去打幾個比賽啲獎金應該唔只幾皮 每年最多都係課返啲獎金落去

有D玩厭了，賣PC ACC，陣容＋coins 6M左右，HKD4000，冇買過coins，可提供原始註冊email 100%安全，比你個ACC我的話可減幾百，垃圾陣都ＯＫ無聊可以玩下，睇下有冇人要冇就繼續玩下啦
TG:

身高

有冇人入WEBAPP佢彈 404 not found??

個個星期紅卡都係靚野
WL打到咩level先做到

馬高斯阿朗素

Jesus呢

又斷線 打得咁撚辛苦完場計分先斷

龍豬呢？咁都唔數

Sony molo以前都係ut post既常客 上版開始好似比人批鬥到走左

以前成日睇sony開台

以前打17有睇molo開台 依家係咪冇開啦

唔記得左 25狗

宜家ut應該點玩

中堅冇人用會

呢啲碎料就唔好post出黎啦

我淨係見佢成日上黎叫人去tg group
批鬥又唔好咁講，佢哋做過d咩自己知自己事啦

想知咩事 淨係記得佢開台好小氣屌人

巴打今年咁快放

更新完之後打控球搓傳係唔係難左好多

詳情我唔太記得 因為我每版淨係玩頭兩個月就玩厭轉game 淨係記得上年棄game果段時間好多人句句有骨串鳩佢地其中一個

Sony而家psn係咩
佢經唔經常入到rest of world top100

Yes 琴日可以7-8連勝
又要搵個新陣

Clc3507 今年好似試過一次top100 平均都25/26w以上架啦

夾硬黎都得既
阿仙奴無中場好hybrid
ozil已經算易+實力唔差

PC 有撚人買咩 仲要4000$

ea server愈黎愈廢, 又成撚日連我去印尼, 冇咩心機同佢玩落去

Update完之後對閘好似瘋狂失位

有時想睇下自己友
來來去去都係見到ronnieyau
仲有冇邊個係長期region top100

你識條撚咩, 出coins比大陸仔都5人仔:1萬coin呀巴打, 冇人買咪玩落去囉

其實呢個patch玩落好似只係變番未曾patch過既fifa19 gameplay(唔計timed finishing) 琴日更新完後狂嬴由1600升番上186X分 而18xx分其實係我之前未曾patch過既分黎

後衛組合 你哋會揀marcelo+varane完Ramos+alba

Server真係仲衰過上年 以前都冇咁經常斷

無知一問
下星期totw係咪根據國際賽未現去定？

Marcelo +varane for sure

Sethma
Lui1201
Marspy

filipe luis + varane

係

無知一問 我依家拎住隻歐聯sane想換世三
我應該趁依家放定hold耐d先放

如果唔打WL的話星期五放 星期一入世三

多謝巴打

有冇人知個個特別版mk仔製要幾錢？
見佢逆足5星心郁郁

咁咪即係用番433

futbin sbc solution度有價錢睇

個個人唔同 我用開41212(2)

更近左隻包皮冇咁屈既

整完Oscar 整多隻

尋日聽巴打講入hazard
之後放左出去擺12個鐘
竟然有buy now 左

痴線 我都入左但未放

唔該晒 而家先知有呢樣野

更新完瘋狂比人大炒係咩玩法

Dr 咁delay唔作準

更完可以屈咩

呢個gameplay好似bale勁啲

圖鑑獵人

唔識分係咪只係dr慢

打場sb試下

要連去ea ser就實有影響
好似得friendly係直接p2p 睇d youtuber講

黑卡世3仲要係rw 正呀！

仆街中伏

好唔好賣son整mk sbc

玩得開心

更新完好似慢左好多 對面d快翼好廢
玩41212 慢慢猜波 彈彈波

我差少少

得正選7、8個吸引

英超左閘有得upgrade囉

好彩上星期無乜打wl

慢撚到好悶 好辛苦

肯定貴到仆

唯一希望拉膠都無

又垃圾一週

得左

入定robertson?

今星期有邊隻if炒得過 除左世三細路 聽日派彩後放

紅卡中右邊邊個好呢

應該唔會貴過做alonso sbc 掛

點解會有robertson
又冇入波

Wa diu thomad出 totw

贊臣 朗頓

我覺得會差唔多

打wl果陣明明好撚快好撚射得 而家比人後追當食生菜

有冇食評

係囉 諗住有拉膠可以期待下紅卡

終於唔洗面對面交失波

講開delay, 我為左嘗試解決問題做過N樣野,俾大家參考下
1, 重裝 FIFA > 無用
2, 重裝 PS4 系統 > 無用
3, 申請多條寬頻 (HGC 1000 / PCCW 打機神線1000 ) > 有時有用
4, 轉解像度> 無用
5, 換機 (PS4 > PS4 PRO) > 無乜用
6, 換 SSD > 有改善
7, 換過條 LAN 線> 幾有用

結論, 可能我本身果種 delay 係幾樣野加埋, 加上條 LAN 線有D問題, 所以換寬頻黎試果陣有重新抽插, 接觸得好D 所以會有短時間改善
至於SSD 我新舊機試過係有少少幫助, 由其有時近門無啦啦好似慢鏡果 D 情況無出現

如果「長期」Delay 的朋友, 不如試試買條靚 Lan 線先, 唔好好似我咁 on9 晒錢

唔該哂巴打

thomas拍干sir應該好撚守得

放175萬coin
全要有平

但係alonso untrade 喎

唔係冬令咩
應該11點先official

咁既卡 中卡雲尼 施華都無用

實用性最高都只係robertson...

輸咗好多球傳中波

感覺上所有球員都反應好慢
D鳩標隊輸到仆街

右路唔想用施華
可以包皮lala

試左幾場 唔打翼 玩中場迫搶彈彈波 感覺幾好
對面d翼都好慢 岩岩人地包皮都追唔到我隻Filipe luis

係 嗰個係prediction

depay super sub
sif szczesny 可以一戰

不過我啱啱果個星期試過lag到去到人地禁區之後定格5秒

很想要cavani

lag同delay 2個概念黎, lag9成server問題

做左potm reus 果d 人中紅卡reus 會唔會喊出黎

futbin都有 唔係predict la

係喎 有流出

巴西朋友隊
2隻中超唯獨真係無乜氣
唔係都幾勁
個人更鐘意Augusto
隻腳有時長到不似人形

左閘終於可以UP上去啦 不過一定好柒貴啦

隻紫色DEPAY可以收皮

巴西朋友隊點少得保連奴

垃撚圾到

預祝你totw pack 開雙90

有無人認得佢係邊撚個
完全唔睇名真係認唔撚到

本身做左sbc完全無問題
比if版 每個stat多1－2

唔貪心俾我中if robertson就夠
好彩岩岩走埋最後一隻ucl 執返身彩

保連奴要後備見

羅拔臣出if...即係唔洗做m朗

有愛先做

米希達恩黎 呃我唔到既

卡斯美路我用左一排覺得好慢 放棄左
我呢家不停用augusto 同oscar 遠射

小心啦巴打 呢到連登黎架
想人吹奏下你 奉承下 或者簡單分享下
除左你有咩炒卡實用tips啦
唔係既話 都係當你On9

做完好後悔 不過應該點都仲有幾點升
但用落真係以前加速制壞咗

已經好撚平

跟呢度d巴打炒卡
炒到0課玩icon都仲得

89個隻謝拉特有無食評

wah 你認真到咁

邊個想人吹奏 奉承

可能真係慣左手形
好多人都話卡斯米路垃圾
但自己用落都係慢
但d位補得幾好 又硬淨
所以keep住用

我果陣跟更多巴打先炒到隻petit返黎用下

有d心郁想轉意假防線
普金 varane＋courtois ＋godin 夠換齊祖記三角＋普金sandro ＋ if cancelo

屌突發罵戰？

遲下落場都唔知佢邊個
還我爆炸頭

冇爆炸頭既佢仲有咩作用

Kimpenbe用落仲好用過ramos

有無人知psn+fifa point個pack
可唔可以比個code人比points佢
定係個code係連埋個psn會藉

你打個code出嚟比巴打幫你試下咪知

輸緊3:1，最後6分鐘連入三球反cup

ccc尼今年咁勁，世界盃仲膠膠地

我都想換ramos做85 kim
應該依家買定係等聽日派彩買？

早買早享受 應該都唔爭得遠

因為我要賣拉膠先買到

照計應該今日入kim
聽日放拉膠🤔

咁你諗你了

拉膠衰咩 諗住入貨

已經賣左ramos換左

窮撚係咁架啦

ramos唔廢 純粹想玩下KIMPEMBE

本身都唔太鍾意佢 但仲未有代替品
依家出咗85 kim即刻換啦

依家換先

條撚屌守角球會企禁區頂打反擊

partey if

第一眼以為mk

唔知幾錢...希望唔好咁貴 窮撚想要呀

整個sbc迪比 好過買張迪比

50k+ 咁上下? 我諗

Thx ching share

更多詳情

希望咁上下，佢國籍咁西應該得純西甲陣先用到

30k 差唔多啦

巴打用左幾錢做中超SBC

我估唔洗，畀盡40k

我hybird到英超

多過40k係唔吸引
國籍西到咁
太貴寧願用返kondog/casemiro

oscar 初初出買定貨做就80k 抽埋包就賺既 (河南建業最撚貴) 好似中 mane
augusto 琴晚做 食左幾隻炒價110k 左右 抽番50k野

griezmann+pogba

巴西朋友隊好少見有人用HULK 佢唔好用咩?

ccc尼
有張紅卡86，用落覺得勁過neuer

唔使打 打足30場WL有rank3 訓住拎4包1212

唔值咁貴姐 talisca仲好用都係50k 唔洗

85000

200k 咁貴
巴西cam 有 Talisca pato oscar 費明奴

但其實應該幾正 又大隻大快

好似幾抵做
我都係巴西朋友隊
433(2)
CM Paulinho Fred CDM Fernandinho
諗緊Fred換Augusto
但又怕慢

用得呢兩個會唔會用partey

Jelly仔
利申：用緊普金版

其實都幾想試下
但200幾k Cam死左腳都幾敗筆
ST又無頭

用緊打ST點睇?

90 David Silva一定貴到仆街

Raul7 巴打唔該晒
開隊銅人比我隻雲拿一入波就走場
祝瘋狂抽icon

大隻但冇頭都幾慘
JESUS好用D?

一定做唔到fred個種零活
但真係靠腳長遠射身形搭夠

試試佢先
遠射聯

牙Fred icon級數

高級sbc料

張紫色咩黎咁特別

睇你咩打法多
耶穌係靈活 但預左一迫就收皮
之前用非主流既Wesley做柱個效果都唔差
又大隻又硬唔算太慢都幾過癮
今星期IF Rich真係算巴西st恩物
場均1-2球

有邊隻法國平民價中場好用？用緊拉比奧 安喪斯 同法基

干sir matuidi

IF RICH勁過耶蘇仔好多
又撞得又左右腳

augusto 食左卡 速度都唔差ge 真係勝在咩都有 食埋shadow 全能中場

新手玩wl
想問下紅卡個pool係咪全部球員入面抽幾張比你揀
定只限80-85球員咁

我都頭痕左好耐
師兄試哂我想試既野

食埋卡d speed可以上到90幾

我食deadeye谷爆d射同傳好爽

有無人用過86ballack?

屌 無拉狗，諗住紅卡中就唔洗買了

dr好多人一開波走場計和波嚟屈分

if partey同flashback pedro真係冇辦法full chem同隊

本身我條Lan 線由廳拉入房, 應該有30米長, 平時用唔覺有問題, 測速又正常
之後搵個做network 的1友幫我睇, 原來行到高速但有少量package lost, 佢懷疑個頭接觸不良 (佢話離牌野, 望落夾得唔好), 幫我剪左個頭再夾過就得晒 困擾左我2集的問題解決左好滾動, 上星期六日追住黎玩, 唔覺意 SB DR 都拎到最高級

同埋 !! 我可以好肯定講, SB 唔表單機, 網絡 delay 打 SB 一樣會柒, 電腦對手的反應唔係響我地部機計出黎, 而係server 傳指令 !
而家個網正常番晒, 傳奇我敢講9成嬴, 之前世界級都未必嬴到

張potm 美羊已快根本無用
佢根本唔會跑
仲要成日回後拎波
當成條中場線進攻爬緊佢頭 佢仲係到慢慢跑入禁區
係咪應該食chem加佢積極性

中返隻prime rio咪得 反正都係諗

嗰期totw所有人都有機會抽到

Box to box但好快無氣

可以咁嘅咩

Work rate食chem都改唔到
試下前鋒留在前場
但係講真入攝好嘅st實有招try to break defenders line trait
呢d用三角派牌都輕鬆穿

如果對面elo低過你 和波都會扣分

try to break def line
代表有恩沙基

陣式setting 改stay central+stay forward+run behind

唔諗ion啦，icon機率難撚過利記拎英超

我次次都有300 分袋。 冇所謂

咁又吹大咗

我覺得佢有資格講

header-50

佢仲要普金, 我歐聯版都掉鳩咗

fred食sen chem 係窮人簡迪

係得佢一個有資格講

咁嚴重

攻守兼備

隻Thomas 黑撚到

得番棚牙

兩隻黑鬼中場 無限體力

Rttf係咪兩點就完？

漢丹定86 ccc尼好啲？

諗緊多毛毛隻max philip咁低composure用唔用得過

87ccc

86ccc啦 chem易d

巴西黎講
我覺得sif anderson
fabinho
ucl allan
if Marquinhos
Marcelo
呢幾隻都好抵屌

我覺得仲有另一個原因係入唔到近香港server....自從netvigator有幾日連線問題之後我就入去咗東南亞server, 勁易delay慢10拍

之前見巴打用測試網絡再R3, 試咗好多次都唔得， 好撚灰

41212(2)好柒勁

明明只會中右邊果版

個陣入game咁樣既話
左邊中場用ucl kroos好
定用干sir好
影帝koke untrade
右閘法國係咪無一隻好用過lala

有機會=/=你有機會

利申 冇機會

未聽過有d咁嘅野

好多勁人 個個都D2 D3

Kimpembe係咪真係掂過ramos 想換
另外想問lloris有冇巴打有評價

玩開西甲，隻thomas都可以一戰

入中亞係基本 舊年有段時間長年去北美, on99

點解佢有資格 唔係成日追po

玩開90+ pac落底翼, 如果入flashback pedro又要轉cutin技術流
要慎重到時諗換唔換佢

無ramos

if thomas 應該正過隻casemiro

你地會揀ptf fekir打攻中定if depay 我諗唔掂

咁美羊食咩chem好

因為人地用普金牙fred上傑1

Aa9skillz又中好嘢中尼馬

影帝+kroos兩個m/m怕唔怕唔識郁咁 雖然而家影帝係快

ucl kroos同普金干蛇我都有用 最大問題都係個work rate 要手控得好好 好多時係kroos行行企企 干蛇就一枝箭咁標上去 已經2個都set stay back

佢今年的片唔好睇 太早爆機

換啦
用lloris嘅話就準備比人遠射射爆
龍都係高圖同ddg架啦

想問有無網知交換協議球員出左幾多隻

兩隻c朗 仲中埋尼馬 on9

凍華田巴打 黎搵你了

咁唔換啦 要用lloris先夾到kimpembe

但我本身用緊asenjo 係咪同lloris冇分別

個人覺得唔係換ddg同高圖都唔需要特別換d貴龍
冇乜分別

Plea如果係st即屌
可惜

高手雲集

睇佢做下on9嘢又買又賣

未用過拉膠
之前用vvd轉kim 勁好多
又快又靈活（後衛計）

連到Juanfran Griezmann
唔玩西甲都可以一戰

Composure重唔重要

都話你都好快上

oblak 穩如狗

有乜秘訣 打極都D5

咁我都係keep住隻ramos先 唔想大執就隻Kimpembe

你諗下人地用咩方法守你同入你波 學下對面慢慢就會進步

我全部都冇

lucas mvp

唔好上D4，又難踢又要高分好多先D2

佢上年0課
開波個陣玩巴卡約高son嗰啲

我為咗佢ddg換保方 比人無限中出

d6 揮手區
玩得好開心

又出sif reus但又唔夠potm果隻勁

邊個會要

就係唔想咁 得不償失

或者試吓用if partey?
H/H

我上完D2 特登碌番落D5, 輕鬆打拎 Rank 1, 星期四抽獎

alba varane kimpembe lala
courtois

可能係你隊波未夠勁姐
upgrade吓隊波實會有幫助嘅

秘訣就就真係唔知喎 個個打法都唔同
唯一可以講嘅就係唔好心急 防守又唔好成日標波咁囉
上到去都係鬥少失誤

bf 就到緊係揀錢

冇做果d

買埋隻varane咪可以用高圖

但我發現其實d5d6都好多高手hea打
用乞衣陣都猜到你暈
或者後場skill move撚完你既前場逼搶再轉邊

我就唔太想特登輸

你地食咩chem 我個隻用落真係得81

有冇人用過ucl ddg 係futbin見到ucl版多招save with foots

91告魯fu定keep丙朗+尼馬好

我終於win到一場

係囉，咩抽獎

我食左DEAD EYE
想佢傳波好D

Varane真係好勁？

SB難玩左咁多既 發生咩事

點解我打DR
場場視點都唔同

TOTW8 既卡準備火箭升中

TOTW9差唔多無肥料卡

星期日打左場，隊電腦10個企係禁區入面

得隻rami算係

係囉RAMI都好肥料FEEL

鏡頭跟唔同主場
Wl set死Fewc

Castro中rttf griezmann 同尼馬

Silva 普金會唔會升？

打算咩價放 TOTW8

岩 D4真係垃尻圾 等陣輸返落去算

Ea親生仔黎

岩
上完去場場都冇得hea玩
落番d5 d6 一個9摟9hea睇住片都贏到

琴日有個巴打先話佢中左尼馬同阿古路
今日又中

睇下升成點 我成百隻84米蘭IF 平均價19000

可能佢睇live 我睇highlights

d4啲獎勵又唔係好過d5好多，而且rank1 又要多幾千分，我都諗住跌返落去

成個香港應該得佢用fred可以打到上D1

同你差唔多 我20K入

而家續會重有冇1050points

諗緊入唔入隻live Fabinho
個卡面有d吸引

更多巴 睇你頭 幾時放世三

有7隻mario同2隻belotti
小賺

等更多巴入貨list

仲諗住買黎玩下

佢抽好多喎
次次sbc都幾十包
平時又成日抽普通packs

星期五德甲potm hold多兩日睇睇

其實係上個禮拜match making造就咗姐
冇俾人技術性完全壓制過
我諗今個禮拜都係G1架咋

比pause狗玩緊 仲要dm 我話 lets make it 40mins

點解要咁做

我都keep住堆rich同世三

我都想知 好悶 不停send 嘢比我

On9
Pause番佢

我鍾意抽包

今個WL d卡都幾實用 紅卡應該會有用得著瓜

唔抽唔知身體好

真係四十分鐘差唔多

勁過ramos

識抽一定係抽untrade
然後就講早知揀錢

無啦啦回番琴晚帶

玩ut就係為抽包嗰一下爽

世三

我真係抽 untrade
儲埋好多肥料, SBC 唔使食貴野
咁耐以來最有用係 lukaku, oblak

下星期應該係入Rami

我覺得ramos 勁好多
兩隻part 咗一百場左右 好似無咩見過varane 守波咁

我睇YouTube highlights 佢啱啱出片

D5 RANK 1
而家打到2萬4分穩唔穩

做咩馬 人地一個月課幾撚多

好想要thomas 反而施華卡雲尼萊斯果d就算抽中都唔岩用 不過睇怕都好似上星期咁兩隻唔過80
有冇巴打預計到thomas要幾錢左右 之前用普金都覺得好驚喜 入硬

跟巴打入左15隻84hazard 5隻richarlison 等坐火箭

新手想問下我玩緊英超陣功課隊,想轉玩意甲隊
想問下幾時賣陣買人好
星期5要打WL

我調番轉
10幾隻rich 6隻世三

真係為左啲傻閪gameplay先玩UT咩
為左無課抽卡先至要玩啲傻閪gameplay炸

d3都未上過既我唔會明
下下到撞到d爆機隊真係好陰公

一齊等坐火箭

今朝17k走左幾隻肥料
今晚21k又走左d

訓身家入曬richarlison, 希望聽朝變rich#it1

你講緊dr定wl

Ea我真係屌你個閪 入完3球可以連失5球出去
D人控到好似小兒麻痺咁 又開追悼會架啦

成個倉都係untrade廢金
Ea又唔出歐聯仼回收
都係抽tradable 算

跟左世三同意假中堅

d5咪好
我d3d4走 不知幾想落番d5

DR
開game到而家都未試過打WL
係澳門開工未試過紅日番去

我都part咗2百幾場
唔係話ramos廢，咁嘅數值當然有返咁上下
但依家換咗85 kim覺得手感好好多
varane就用咗咁多場都覺得好勁

幾錢入

禁區頂殺波
12碼點制空權
後追包皮

我成日覺得ea唔幫佢 佢點中咁多
又點呃人抽

呢隻唔會肥料價

角球真係靠varane先頂到吓c朗
靠拉膠收咗皮好耐

有無咁多柱中呀屌，有波仲要中兩邊

所以我用佢拍高甸 諗緊高甸上唔上埋if
唔係被人猜到空哂都唔會輸頭槌
我連閘都用有身形既filipe luis

更多巴 依家入仲趕得上？

你個陣都d5 應該秘訣都幫唔到d乜

我22000左右 唉心急希望有得賺

放4.5m coins 散放都得
要哂就3k
Tg:

唔係好高要求
世三上到31000 Rich上到27000
我已經心滿意足

咁都唔高要求

幾日升50%

今朝隻世三都上到24k被人秒

咁巴打估計應該去到咩價位？ 而家22000左右 仲入唔入手好？

無計啦
世三心急得濟水魚價入
係rich正路d 20500-21000入

Rich有機會升到上27000咩 81IF

中pause狗.......

岩岩見到rich otw 22750

係咪黑卡先會升？

隻King 已經奶過野唔會再搞低rated
連材料價都高過佢

課得多還多 佢琴晚抽左唔係好多包就已經出左呢三隻

岩

咁都要仲要睇球會同國藉
richarlison both都好過king
我都expect 27000左右

希望聽日紅卡中到thomas

唔貪心 聽日俾我中reus bb

睇reddit好似今年幾多職業球員玩fut

上星期人地抽ucl 50包 全垃圾你又唔講

射燈燈就出界，咁我chok黎做乜

綠燈

最勁一定係david meyler

我估20k 有升值潛力

普金基沙文->ucl live fekir
kante->pogba
ramos->ucl live kimpembe
睇落似降grade但用落順左

屌你老母
揀呢個閪場再加粉紅色波杉
真係未見過香港人咁撚狗
搞咁多又贏唔到
祝呢位巴打一世d5 永遠walkout得86廢金

佢唔止一日開ucl 一日超多正野淨係記得有拉莫斯 Reus 另一日就全垃圾

普金fekir打右邊中場連rw包皮有冇作為？

唔係德甲小心d

踢波先係副業

咩場

我覺得拿卡仲好用

本身用緊 matuidi kondogbia 同if ben yedder
換簡迪定換普巴先好

成個陣係點

岩岩對緊個st James park

入場轉4231

睇你換走邊隻
kondog就pogba
matuidi就kante
if ben唔建議換走
除左無氣之外無缺點

係 唔捨得隻ben yedder 好好用

你咁樣要一次過換黎夾chem
或者放棄ben yedder

新手抽到普巴，到底除左QS 之外，點先可以發揮到佢最大威力？